{
    "Dashboard": "대시보드",
    "Logout": "로그아웃",
    "Login": "로그인",
    "Register": "회원가입",
    "Home": "홈",
    "About": "소개",
    "API": "API",
    "Create an Account": "계정 생성",
    "Full Name": "성명",
    "Country": "국가",
    "Select": "선택",
    "Phone No.": "전화번호",
    "Password": "비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Already have an Account ?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Create Account": "계정 생성",
    "Blogs": "블로그",
    "Contact": "문의",
    "Simple. Quick. Secure.": "간단함. 빠름. 안전함.",
    "Make Online Banking Easier & Comfortable": "온라인 뱅킹을 더 쉽고 편하게",
    "With Alaba Pay, you are not just making payments; you are unlocking a limitless world of premier financial experiences.": "Alaba Pay로 단순한 결제를 넘어, 무한한 금융 경험의 세계를 열어보세요.",
    "Get Started": "시작하기",
    "Contact Us": "문의하기",
    "We Are Secure": "우리는 안전합니다",
    "We are Secure and Stable Platform": "우리는 안전하고 안정적인 플랫폼입니다",
    "At Alaba Pay, security is paramount. Using advanced encryption and rigorous security measures, we ensure your transactions and data are always protected. Our stable platform guarantees seamless service, offering peace of mind for all your financial activities. Trust Alaba Pay for secure, reliable payments": "Alaba Pay에서는 보안을 최우선으로 생각합니다. 고급 암호화 기술과 엄격한 보안 조치를 통해 모든 거래와 데이터를 항상 보호합니다. 우리의 안정적인 플랫폼은 모든 금융 활동에 대해 걱정 없이 서비스를 제공합니다. 안전하고 신뢰할 수 있는 결제를 위해 Alaba Pay를 신뢰하세요.",
    "Faster And Cheaper": "더 빠르고 저렴하게",
    "Experience faster and cheaper transactions, ensuring efficiency and affordability for all your financial needs": "더 빠르고 저렴한 거래를 경험하여 모든 금융 요구에 대해 효율성과 경제성을 보장합니다.",
    "Trusted & Secure": "신뢰할 수 있고 안전함",
    "Offers trusted and secure transactions, ensuring your data is always protected.": "신뢰할 수 있고 안전한 거래를 제공하여 데이터가 항상 보호됩니다.",
    "Services": "서비스",
    "What We Serve to You": "우리가 제공하는 서비스",
    "Alaba Pay delivers a wide range of reliable and efficient financial services tailored to meet your every need seamlessly.": "Alaba Pay는 신뢰할 수 있고 효율적인 다양한 금융 서비스를 제공하여 모든 요구를 원활하게 충족합니다.",
    "QR Code Payments": "QR 코드 결제:",
    "Use QR code payments for quick, contactless transactions at various merchants and retailers": "여러 상점과 소매점에서 빠르고 비접촉 결제를 위해 QR 코드 결제를 사용하세요.",
    "Secure Storage": "안전한 저장:",
    "Store your financial information securely, ensuring your data is protected against unauthorized access.": "재정 정보를 안전하게 저장하여 무단 접근으로부터 데이터를 보호합니다.",
    "One-Touch Payments": "원터치 결제:",
    "Enjoy the convenience of one-touch payments for faster, hassle-free transactions anytime, anywhere": "언제 어디서나 빠르고 번거로움 없는 거래를 위해 원터치 결제의 편리함을 즐기세요.",
    "Instant Money Transfers": "즉시 송금:",
    "Transfer money instantly to friends and family, both locally and internationally, with ease.": "국내외 친구와 가족에게 쉽게 즉시 송금하세요.",
    "Bill Management": "청구서 관리:",
    "Manage and pay your bills efficiently from one platform, keeping track of all due dates.": "하나의 플랫폼에서 청구서를 효율적으로 관리하고 결제하여 모든 기한을 추적하세요.",
    "Rewards": "보상:",
    "Earn and redeem loyalty rewards with every transaction, maximizing the value of your spending.": "모든 거래에서 로열티 보상을 적립하고 사용하여 지출의 가치를 극대화하세요.",
    "How To Start": "시작하는 방법",
    "With just a few simple steps!": "몇 가지 간단한 단계만으로!",
    "Getting started with Alaba Pay is quick and easy. Follow these simple steps to begin your seamless payment journey.": "Alaba Pay를 시작하는 것은 빠르고 쉽습니다. 원활한 결제 여정을 시작하기 위해 이 간단한 단계를 따르세요.",
    "Register to Alaba Pay": "Alaba Pay에 등록",
    "Sign up for Alaba Pay easily by providing your basic information and creating a secure password.": "기본 정보를 제공하고 안전한 비밀번호를 생성하여 쉽게 Alaba Pay에 가입하세요.",
    "Verify Your Account": "계정 확인",
    "Verify your account quickly through email or SMS to enhance your security and access all features": "보안을 강화하고 모든 기능에 접근하기 위해 이메일 또는 SMS를 통해 빠르게 계정을 확인하세요.",
    "Make Unlimited Transactions": "무제한 거래",
    "Enjoy the freedom to make unlimited transactions with no hidden fees, ensuring smooth and efficient financial management.": "숨겨진 수수료 없이 무제한 거래의 자유를 누리며 원활하고 효율적인 재정 관리를 보장합니다.",
    "Our Statistics": "우리의 통계",
    "Our Impressive Growth Metrics": "우리의 인상적인 성장 지표",
    "With Alaba Pay, experience unmatched growth. We boast millions of active users, thousands of daily transactions, and consistently high user satisfaction. Discover the benefits of our thriving platform here:": "Alaba Pay와 함께 비할 데 없는 성장을 경험하세요. 우리는 수백만 명의 활성 사용자, 매일 수천 건의 거래, 지속적으로 높은 사용자 만족도를 자랑합니다. 우리의 번영하는 플랫폼의 이점을 여기에서 확인하세요:",
    "Your Benefits": "당신의 혜택:",
    "Take The Stress Out Of Managing Your Wallet": "지갑 관리의 스트레스를 없애세요",
    "Alaba Pay simplifies your financial management with secure transactions, instant transfers, easy bill payments, and rewarding loyalty programs. Enjoy the peace of mind everyday.": "Alaba Pay는 안전한 거래, 즉시 송금, 쉬운 청구서 결제, 보람 있는 로열티 프로그램으로 재정 관리를 단순화합니다. 매일 안심하세요.",
    "Global Coverage": "전 세계 커버리지",
    "Alaba Pay provides seamless financial services across multiple countries, enabling you to make international transactions effortlessly and securely.": "Alaba Pay는 여러 국가에서 원활한 금융 서비스를 제공하여 국제 거래를 손쉽고 안전하게 할 수 있도록 합니다.",
    "Lowest Fee": "가장 낮은 수수료",
    "Enjoy the most competitive rates with Alaba Pay, ensuring you save money on every transaction without hidden charges.": "Alaba Pay와 함께 가장 경쟁력 있는 요금을 즐기며 숨겨진 요금 없이 모든 거래에서 돈을 절약하세요.",
    "Simple Transfer Methods": "간단한 송금 방법",
    "Easily transfer funds with just a few taps. Our user-friendly interface makes sending money fast, intuitive, and hassle-free.": "몇 번의 탭만으로 쉽게 자금을 송금하세요. 우리의 사용자 친화적인 인터페이스는 돈을 빠르고 직관적이며 번거로움 없이 보낼 수 있도록 합니다.",
    "Instant Processing": "즉시 처리",
    "Experience the convenience of instant processing, allowing your transactions to be completed in real-time with minimal delays.": "즉시 처리의 편리함을 경험하여 최소한의 지연으로 실시간으로 거래를 완료할 수 있습니다.",
    "Bank-level Security": "은행 수준의 보안",
    "Trust in our advanced security protocols, which include encryption and fraud detection, ensuring your financial information remains safe.": "암호화 및 사기 탐지를 포함한 고급 보안 프로토콜을 신뢰하여 재정 정보가 안전하게 유지되도록 합니다.",
    "Global 24/7 Support": "전 세계 24/7 지원",
    "Our dedicated support team is available around the clock, providing you with assistance and resolving any issues no matter where you are.": "전담 지원 팀이 항상 대기 중이며, 어디에 있든지 도움을 제공하고 문제를 해결합니다.",
    "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
    "Find quick answers to common questions about Alaba Pay. Our comprehensive FAQ section helps you resolve issues and understand our services better.": "Alaba Pay에 대한 일반적인 질문에 대한 빠른 답변을 찾아보세요. 우리의 포괄적인 FAQ 섹션은 문제를 해결하고 서비스를 더 잘 이해할 수 있도록 도와줍니다.",
    "How can I register an account on Alaba Pay?": "Alaba Pay에서 계정을 등록하려면 어떻게 해야 하나요?",
    "Signing up for Alaba Pay is simple. Download our app from your app store, follow the on-screen instructions to create an account, and link your bank account or credit card.": "Alaba Pay에 가입하는 것은 간단합니다. 앱 스토어에서 앱을 다운로드하고 화면의 지침에 따라 계정을 생성한 후 은행 계좌 또는 신용 카드를 연결하세요.",
    "Is Alaba Pay available in my country?": "Alaba Pay는 내 나라에서 이용할 수 있나요?",
    "Alaba Pay is continuously expanding its global reach. Check our website or app for the latest list of supported countries.": "Alaba Pay는 전 세계적으로 계속 확장 중입니다. 지원되는 최신 국가 목록은 웹사이트나 앱에서 확인하세요.",
    "How secure is Alaba Pay?": "Alaba Pay는 얼마나 안전한가요?",
    "Alaba Pay uses advanced encryption and security measures to protect your financial information. Our platform is designed to ensure your transactions are secure and your data is safe.": "Alaba Pay는 고급 암호화 기술과 보안 조치를 사용하여 재정 정보를 보호합니다. 우리의 플랫폼은 거래가 안전하고 데이터가 안전하게 유지되도록 설계되었습니다.",
    "Can I use Alaba Pay for international transactions?": "국제 거래에 Alaba Pay를 사용할 수 있나요?",
    "Yes, Alaba Pay supports international transactions. You can send and receive money across borders easily and securely.": "네, Alaba Pay는 국제 거래를 지원합니다. 국경을 넘어 쉽게 안전하게 송금하고 수신할 수 있습니다.",
    "What should I do if I encounter an issue with my account?": "계정에 문제가 발생하면 어떻게 해야 하나요?",
    "If you experience any issues with your account, our 24/7 support team is here to help. Contact us through the app or our website for assistance.": "계정에 문제가 발생하면 24/7 지원 팀이 도와드립니다. 앱이나 웹사이트를 통해 문의하세요.",
    "Can I link multiple bank accounts to my Alaba Pay account?": "Alaba Pay 계정에 여러 은행 계좌를 연결할 수 있나요?",
    "Yes, you can link multiple bank accounts to your Alaba Pay account, allowing you to manage all your finances from one place.": "네, 여러 은행 계좌를 Alaba Pay 계정에 연결하여 모든 재정을 한 곳에서 관리할 수 있습니다.",
    "Testimonials": "고객 후기",
    "What Our Users Say About Us": "사용자들이 우리에 대해 말하는 것",
    "Discover why millions of users love Alaba Pay. Read real testimonials from satisfied customers and learn how our platform has transformed their financial management.": "수백만 명의 사용자가 Alaba Pay를 사랑하는 이유를 알아보세요. 만족한 고객의 실제 후기를 읽고 우리의 플랫폼이 그들의 재정 관리를 어떻게 변화시켰는지 알아보세요.",
    "Client Name": "고객 이름",
    "Location": "위치",
    "Alaba Pay has revolutionized how I manage my finances. The app is user-friendly, and the transactions are incredibly fast and secure. I highly recommend it!": "Alaba Pay는 내 재정 관리를 혁신했습니다. 앱은 사용자 친화적이며 거래는 매우 빠르고 안전합니다. 강력히 추천합니다!",
    "Read All Testimonials": "모든 후기를 읽어보세요",
    "Latest News": "최신 뉴스",
    "Stay Updated with Our Recent Activities": "최근 활동을 업데이트하세요",
    "Keep up with the latest news and updates from Alaba Pay. Learn about new features, partnerships, and other exciting developments here:": "Alaba Pay의 최신 뉴스와 업데이트를 확인하세요. 새로운 기능, 파트너십 및 기타 흥미로운 개발 사항에 대해 여기에서 알아보세요:",
    "Here is our Blog": "여기가 우리의 블로그입니다",
    "Our App is Available for Any Device": "우리 앱은 모든 기기에서 사용 가능합니다",
    "Download our app and enjoy seamless financial management on the go. Available for iOS and Android devices.": "우리 앱을 다운로드하여 이동 중에도 원활한 재정 관리를 즐기세요. iOS 및 Android 기기에서 사용할 수 있습니다.",
    "Download App": "앱 다운로드",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms & Conditions": "이용 약관",
    "Address": "주소",
    "Phone": "전화",
    "Email": "이메일",
    "Read More": "더 읽기",
    "Blog Details": "블로그 세부정보",
    "Latest Blog Posts": "최신 블로그 글",
    "Category": "카테고리",
    "Happy Clients": "만족한 고객",
    "Total Transactions": "총 거래 횟수",
    "Total Deposit": "총 입금액",
    "Total Withdraw": "총 출금액",
    "Enter name": "이름 입력",
    "Enter email": "이메일 입력",
    "Don't have any Account ?": "계정이 없으신가요?",
    "Forget Password ?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "User Login": "사용자 로그인",
    "Merchant Register": "판매자 등록",
    "Business Name": "사업장 이름",
    "Already have an account": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Merchant Login": "판매자 로그인"
}
